係幾時開始香港一星期返五日工係benefits黎

有時見到job ad,benefits 果欄寫five days working week 真心覺得sad

屌你老母 我間野 一個月得6日假 即係一個月最少有2星期要番6日 仲要跟勞工假 唔係紅假都冇得放 遲到一次/請左一次病假就冇左incentive成1千蚊 仲鳩要食飯得個一粒鐘 有時有野做得番9個字 又冇醫療保險 人工又唔撚係高 未過probation放左紅假會冇錢 屌

寫MPF先仆街

咁癲

咪就係
你供多過5%就話
屌你明撚明供緊法例要求既5%都夠膽寫出黎

仲有遲到 打錯卡要強制捐錢 即係要罰錢

benefits: mpf, 7 days of annual leave, 5 working days per week

前兩樣當福利真係痴撚線

明明有D係法例規定要有，但都當福利，其實係咩心態？

準時收工都好似係

咁點解你仲做

當你弱智

所以呢啲工唔撚洗同佢做多啲 夠鐘就收工唔撚OT

冇錢呀清

呢個好似個個都係

你知唔知跟足法例係果7日al係第2年先放得，第1年乜柒都冇

因為班求職網hr要做數 做到好多公司有福利